識左一個大自己8年既女仔

我今年就23歲 最近識左一個大自己8年既女仔 覺得同佢幾好傾 但諗緊發唔發展下好

好，順便約埋佢今日三點去遮打花園

祝你成功溝到佢

射晒d精入佢個老閪度

但係個generation gap又好似好大咁 之前都未試過同大過自己既女仔拍拖

但佢對你有冇意思先

你係點樣既情況 發展成點

有啲既 同埋都有問佢對細過佢既男仔都冇問題 但自己有啲心理關口

女仔你得12歲?

咁你擔心啲咩但你有冇問細幾多先，細一二年同細八年係好大分別

今次真係老閪都掂啊！

識一對45歲同18歲嘅一齊

三十路仲女仔

女仔同女人都係一句姐

最大問題拍得拖佢就應該要盡快結婚 但我就未有咁既心理準備

咁又係佢而家依個年紀再遲多幾年都幾難生小朋友

岩就追 唔岩就唔好拖 盡快講清

宜家三張仲食得落 你諗下你32佢40你42佢50你仲屌唔屌得落

去馬啦，宜家年代冇乜所謂

女人四五十如狼似虎，男人三四十精力期咪岩

45男18女？

生小朋友諗起就驚 二十中就做老豆

頂 有冇好果方面比我諗下

都要睇下佢會唔會想生btw你地兩個相差咁多，你究竟鍾意佢咩？靚女？

收經唔洗戴

係真愛8年都可以接受既

帽事既

唔好諗咁多 或者得你諗多左

我果個就大我五年 不過樣生得後生 三十似二十
不過唔知以後會點 姐姐係成熟d 睇自己點諗啦

你要諗清楚同佢係咪真係冇代溝先好喎

佢個樣ok靚 睇落都係26/27 同埋個性格好好

唔撚係30幾歲都帽9我呀

都岩 其實我都係識左一個月到 了解又未到好深

唔知係咪未試過姐姐 覺得姐姐好溫柔體貼

你點睇到佢性格好，你地岩岩先識有好多野你未睇到姐，日久見人心

其實我都有諗過 一定係有啲原因先會依家重未拍拖/結婚 但我又唔敢諗咁多

女仔會唔會介意男仔唔夠經濟能力嗰啲

純粹想知

老實講8年唔係大問題，最大問題係你地夾唔夾到如果大家相處ok價值觀相近就去馬啦，人生難求知己，要珍惜！

好肯定同你講，9成都會
除非女方本身經濟獨立兼有錢過你
再加上佢唔介意比人話養男人and你唔介意比人話食軟飯

我本身屋企環境都ok既 唔洗要佢養既 同埋同佢叫做同行

我係怕佢對我有意思 但8年差太多會令佢卻步 最後連朋友都冇得做

我22歲那年都同過個30歲玩左一年，經驗豐富，次次都口爆或者中出，早上吹醒玩morning q，一見面最少屌兩次。

可以 好入味

佢平時有冇比啲signal你？你地兩個係同事？

stage 2都未諗 唔洗咁快到口爆😂

係sp定女友

女人諗野成熟好多，思想上起碼差十幾廿年,
好來好去啦樓主

其他同事唔知有心定無意會話不如我地兩個一齊 佢呢啲時候個樣好尷尬話 但我大過佢架啵

唔係話真係要佢養嘅意思
主要係外人會咁講
所以通常都會介意
當然你地雙方心理質素都夠的話就ok嘅加油

出街會唔會比人望

唉 我諗起見家長同埋親戚個陣 就R曬頭

我女朋友個樣就唔似32 但都一定大過我
望就一定有咖啦 我地兩個自感良好就OK
我又會拖緊佢 所以無乜野

除非佢保養得好
唔係你結婚果陣比人笑
第時40 50影合照一定好撚明顯

性經驗豐富，正

依啲唔算signal嚟，某程度上依啲係拒絕

祝福你 今日港島見

屌 依家係你拍拖定佢地拍拖？你地兩個開心就得啦

咁你地有冇計劃結婚

講就咁講姐 點都會見到 心理壓力一定唔細

加埋佢個樣同埋語氣 係feel到實際positive 既

問題係你tune 唔tune 到31 歲思想先，唔得就唔好害人啦

佢死先過你 可能 或者同歸

準備定ky

呢啲嘢講年紀嘅咩？？～

死火 我都係咁覺得 姐姐好溫柔體貼
有個好啱傾嘅女同事
大我五年

好出奇咩，ex 夠30 歲咪又係帽

點解點都要見到 斷六親咪得囉

一張圖已經解釋曬

你要記住佢係有可能同你過人世，但你啲親戚係絕對冇可能同你過人世

親戚可以唔見 但另一半經常要見 睇下上高福圖啦

咁個時你應該打蛇隨棍上話唔介意

依個極瑞左啲大15年

我都想同姐姐一齊
可惜我個樣生得細個又唔靚仔 人工又低
根本無可能

想知點識

dllm

個陣我又唔時咁aggressive 成班人面前咁講

轉行識既

其實樓上話你30佢40，你食唔食得落，係問得啱，你食唔落就唔好浪費人時間，佢30已經係搵另一半嘅晚期，去到人地三十幾你飛左人，都唔知女方點算。

你地兩個單獨相處既時候佢有冇試探/flirt過你？我驚你到時表錯情就好老尷

比你講到淆淆地添 係咪應該要以不變應萬變 睇多陣先

情況同你一樣
又係大五年溫柔體貼姐姐
唔知點好呀

唔知點解姐姐有種食軟飯mode

姐姐好在成熟過自己 好有被愛既感覺

你平時主動啲去同佢傾下計，大家了解下但又唔好搵佢搵得太密

大5年正

呢個年紀就係搵另一伴準備結婚 如果你只係想食姐姐無咁既打算就無搞人地 你玩完飛人地 人地真係唔知點算 同埋你開得PO問 姐係你都係十五十六 無咁鍾意喇

屌 大姐姐先好呀

應該咁講 係太短時期 未知點反應好 但諗既時間又好似唔多

你同佢識左幾耐?

問呢個問題等於問個男人介唔介意條女唔靚一樣

其實女人一過更年期 大7年同大15年基本上無分別 一樣變呀婆
人體構造係咁

1個月咋

我都唔算特別成熟個啲 個樣重要係比實際年齡細啲 係咪應該收皮唔好阻人

屌你老味，

大你８年你都屌得落咁撚堅秋？

唔好下下諗住屌先得架 我係concern呢方面既我就搵個後生架啦

到最後有得你唔concern架原來？